草娥消失2年首曝光

南韓女團AOA最近剛以5人體制參加綜藝節目《Queendom》，證明寶刀未老的實力，粉絲不禁好奇退團的成員近況。最近就有粉絲捕獲野生前主唱草娥，並成功要求自合照，消失2年的她首度露面，看起來氣色很好，而也有網友挖出鼓手有慶正在當YouTuber，拍攝內容讓粉絲都鼻酸！

草娥消失2年首曝光...及胸長髮美炸！（圖／翻攝自韓網、AOA臉書）

據韓網最新流出的照片中，一名男子與草娥自拍，表示是去參加一場婚宴而遇到草娥，因此要求合照。照片中草娥留著及胸的長髮，空氣瀏海更顯清純，畫上深色眼線以及穿著有領外套的端莊服飾，讓粉絲看到十分感動，「等了2年終於看到妳」、「姐姐真的好美」。

其實AOA剛創團時曾組子分隊「AOA Black」，以女子樂團方式演出，但因為舞蹈表演方式較吃香，樂團漸漸式微，而其中一位擔任鼓手的有慶則漸漸淡出，2016年底就已退團。

粉絲也關心她的近況，原來有慶1年前開始拍攝YouTube影片，並上傳在YouTube「You's Drum」帳號轉當YouTuber，而她拍攝的內容，大部分都是練習打鼓，包含TWICE、BTS等歌曲，可以發現她坐在鼓前隨著音樂搖晃身體、非常享受。粉絲看哭，「原來有慶還繼續堅持著夢想」、「姐姐加油」。而她染著金髮的模樣也被大讚美貌升級了！

無咗陣淫味

heart attack她。

choa先係最正嗰個

係開心既

月娥我就識

choa

死啦認唔出…

雞

==都冇乜變

個樣純咗咁多

有啲似岬奈奈美

加油

長頭髮正左

有得屌 屌草娥定月娥?

CHOA短髮最高

屌你老味重口味到
月娥留番比你
我要草娥

姐姐真的好美

CHOA真係短髮代表

好掛住操我

沒波認不到

我都覺

gain choa 兩大巨頭

個男人認得出都好勁